係房屋處做既，入一入黎

有好多野唔明咩黎，想大家幫幫手🙏
1）籃單同白單既分別係邊？
2）P/A又係咩黎

樓主做HO?

白單=簡單野 e.g 換座廁 換道門 維修下
藍單=大野 e.g. 起新設施
有時d大數量同種類既白單會集合變藍單做
例如成棟樓換門

樓主係房處定外判?

係

好多痴線佬？

有啲興趣想入房署做，不過未真正了解過。我本身係酒店做housekeeping 掃吧嘅，唔知工作係咪都差唔多？

乜撚嘢係

佢係痴線佬？

爆自爆唔答

驚自爆唔答

藍單銀碼大d 搵錢多d
白單主要都係入機 望住電腦 搵得冇藍單咁多
利申 housing ACW

阿SIR

Sir

房署工比狗做
成個system不知所謂

房署啲工🐕狗也不屌。

係 超嚴重輸打羸要 有佢岩無人岩
太多講唔晒
利申 幾年前做過ws1 又做過Site Agent

依家做返私人嘢算

但私人工6days work

咁多條邨 有咩好驚

屌你老母，d單位都係出租俾公屋戶住，一個月先收得個千零兩千蚊租，收貨使唔使揸到咁正呀撚樣

驚自爆 吹咩
你估下係唔係囉

公屋價錢 要求豪宅質素
得閒去audit下你 幾十隊人落黎阻你做嘢
但又吹你做得慢
唔得閒就唔收貨 因為reject 唔使煩
that's Housing

ACW都叫sir....
年中都撚少個 撚狗咁撚
半自爆: 曾經係housing 現任中最後生既CW

老老豆豆
去到cto/ms個level先真係算係sir

都係
依家阿豬阿狗都話叫阿sir.........
明明咩專業資格都無

幾歲上到CW呀,sir?
而家個班acw 好多30歲未夠,但好撚串,做WS仔比條acw當狗咁撚,屌佢老母

老老柒柒,咩事走人??

伸利:唔想答可以唔答

答埋真係同自爆無分別
sorry......

岩啊，無AD 個level 都唔算阿sir

政府工好在5day works
但housing真係麻撚柒煩
有得揀asd,bd好過仆街housing

而家出左去做
定轉左部門,唔撚柒做housing

仲係housing
不過已經唔係最後生
呢幾年太多後生仔升

醒目。

岩 識簡一定簡asd

房署舊到乜咁 仲用梗fax機叫人俾file佢 on99

其實ACW咁撚低級點解開會可以屌CONTRACTOR屌得咁有自信?

housing就係咁畸形
無制衡
不過housing係老闆
出錢不嬲係大曬

出面私人job
就算則樓個d cow 都係開會講幾句就算
PM都未出聲幾時到cow

不過housing就acw都已經好似上左神臺咁

上家係咁，鬼叫你做下家。

其實上家下家咪又係打份工
盤數入acw自己袋咩
過到人交到功課咪算 為咩要大大力屌人？

ACW 個post喺咁多個Department 嚟講，Housing 嗰邊的確覺得自己好大粒，因為幾乎每個ACW都有個WS跟佢。

為領功上位攞。

housing 文化
平時刷多d鞋
星期六日同cto行多d山 影下相 夠啦
使鬼勞氣

To 同acw邊個大d?

housing最多牛鬼蛇神,變態阿sir/madam
而且有啲人鐘意踩住人地上要博出位博表現嫁嘛

ACW 多一個point 同比較易晉升。

P/A 好似關painting事
ACW好高級架啦

Provide & apply

通常叫supply and apply

仲行山？
依家要釣魚啦

現職asd, 唔好吹捧

現職Housing ACW表示葡萄🍇

MIP又係D咩

PML 又係D咩黎？

EMM 同DTC又係咩黎？

全部都bw個邊既
有無bs個邊出黎講下野
bw元朗前排先有單非禮女下屬

其實有傳話屌埋
不過條女都唔敢爆咁多野出黎
所以最後話係誤會算
唔知堅定流 可能係d人吹水

唔會啦
Uncle 屌 𡃁妹
拍av咩

BS報到

阿sir

單野堅定流
我收到好多相

阿sir你好

唔係阿sir

細佬我岩岩入職
唔係呀sir都係大師兄

你幾月入職

有冇人識一個啱啱升做AHM姓姚嘅瘦女人？佢為人點？

仆街黎
rip

無計……個文化on9
做仆街都係為左保護自己姐

邊區既team最閪？
做過ke同wtt

d acw串過馬撚 覺得自己勁過chartered engineer咁
明明乜都唔識,成日拋d家規出黎 同佢好聲好氣咁講 又起曬鋼咁
俾面先叫聲佢做阿sir咋 轉工唔會再揀做housing job既公司

housing應該算係咁多個dept入面最官僚制既地方

一黎行site都擺晒款咁
成個皇帝咁 幾十人 又管理公司 又判頭招呼個幾條友

係
行親site都王朝馬漢張龍趙虎咁樣

發夢見過ACW 豬頭咁上白車

我個盤既ACW 9點20先返工，有咩方法可以投訴？

惡做就梗架啦 你睇housingofficer 幾錢max 呀

你番9點21分lor

不嬲鬥遲嫁啦

Housing acw咁撚架勢既咩
其他部門aiow真係比唔上喎

跟開d point 49 既都幾nice有閒計傾

以前有個scw 坐輪椅
有無人知我講邊個

屌你房署個PASS MMO
煩撚到西咁

隻腳比判頭打斷呀嘛

有無人知幾年前做假片單野

lm

做new works 真係狗都唔做, 忙到屙屎都唔得閒

呀sir正仆街

我返8既 日日8點45 都返到 隻牛都冇出聲
利申 已經冇做

做下屬都一樣 成日要人估佢諗咩

Housing 咁惡係因為真係權力好大
你了解下隻牛既權力就知
但係真係惡做